呢個UTUBER D片真係好撚高汁

D PRODUCT都好有誠意
睇得出有設計過 特別係頂綠帽

幫

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

拉

嘩 咁淘寶feel

咪玩啦
佢d 設計幾好
講真 係唔錯
cutting好
又屈